聽日目標 綠色線！咩都唔洗做！

搭黨鐵幫手塞嘅你
唔洗做任何野
唔好落車就得
唔犯法㗎

聽日目標
塞爆綠色線
冇人上到車
塞埋九龍塘站！

推

綠色線
綠色線
綠色線

PUSh

綠色線已死 石夾尾趕人落車

日日搞
日日搞
日日搞
絕對安全
夠膽封埋黨鐵
咁又多左時間搞巴士

全民的士？

pushhh

瞓過龍
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

咁樣喺連登講完聽日就重狗

今日既模式好成功
D狗完全冇辦法
利申：九龍塘塞緊係月台

唔好阻人番工啦

靜少少

綠色線部車停咗係到三個字完全唔郁
巴士又無曬
等下囉慢慢

幾百架車好難塞爆，搵啲野塞門隙

佢地可以點？
唔比搭黨鐵？
可以點先？
咩都唔做
融入港豬中
扮藍絲屌屌屌
有智力少少都唔會出事
除非你封埋黨鐵啦

依家要你齋企咋
和理非如果咁都唔肯
香港冇救

推爆我上去
聽日大家齊齊塞
夠膽唔好比人上車

pp

點解唔上熱門
塞爆綠色線啊
要日日做㗎

好呀好呀

pushh

Pishhhh

ppp

需要大力推

和你塞

push for me please

塞爆

need pusj

小巴好暢通，佢地識搵路走 利申，系街遊緊

塞到班港豬on99
日日塞

重狗又點 我真係返觀塘呀大佬

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

我塞塞下訓著左...
又要搭返轉頭

puushhh

np

封咗自動加重陸路交通嘅負擔啦
唔駛做嘢都塞死曬

大家要明白個玩法呀

P U S H

全類上車 唔落車 完

我朋友係09:35迫離開石硤尾車箱
係彩虹站上車的, 個個站都成8-10分鐘先開
車上無人開聲小, 默默睇手機

屌 全人類

下 我真係番觀塘喎

重狗又點 搭車返工犯法啊 邊條例話我唔落車犯法啊

其實人海戰術個效益比較低
我寧願好似其他手足咁講 痴厚膠紙

和理企

有班人唔敢落手
咪比個機會佢地發揮

記得要番工look 街坊裝 唔好拎文具 架生

總之上撚左車 唔撚落就完

和理企！

agger

的士佬好好賺

G持

p

今日已經塞爆
係黃大仙由9點等到10點半先開車

港島線呢好似會好啲

一人帶一樣野掟落路軌
汽水罐頭乜都好啦

全人類帶大gip

支持

綠色線

全部街坊裝 一係塞爆 一係全部趕走 點都死

行動post要推

港島綫手足比較少
搞掂綠色+紅色
先玩藍色

好

咁係咪瘋狂樂富石硤尾咁loop

塞鐵塞站幫人罷工

你喜
瘋狂循環就ok

Push

agge

推啦推啦

半年無搭過鐵 聽日就搭佢老母

唔係咁好玩啊？

agget

唔係咁開心下話？

已罷工 九龍塘冇車到

be actors

正

其實要用好多人

現金買飛是常識

多謝手足

反正唔敢落手嘅和理非最多
佢地又幫唔到其他嘢
齋企係最好選擇

push

一定要買現金飛呀
唔好用八達通
唔好用八達通
唔好用八達通

歡迎藍綠曱甴重兵加入和你塞活動

agger
幫塞

lp

多謝你地呀手足, 綠色線今日平均每站塞最少10分鐘, 企門口既我都成日唔小心卡到度門, 太多人啦無辦法啦

塞爆佢

做得好手足
多謝你

p牌空氣推

push for u

甴近平

咪玩啦
咁長 要幾多人先塞得爆
直接搵野卡門仲好

same to the red line !

唔好塞轉車站呀 例如九龍塘
塞咗就冇得返工㗎喇
唔好塞呀

啲大陸人成日拖住個gip搭地鐘 搞到成個車廂都好撚逼囉
有時入都入唔到

唔怕, 因為真係去緊返工, 願諒我已經罷左前後3日再罷真係會比人炒但會用自己既方法盡力輸出, 我相信好多身不由己既扮工師都會咁, 大家加油

點解係綠唔係紅?

大聲嗌趕住去尾站 就知夠唔夠人

呢個方法係for一班唔敢出手嘅和理非
而現實呢班人係佔大多數
而呢個方法係佢哋唯一可以做嘅嘢

推
今日好順

我覺得綠色線最多手足
玩殘綠色+紅色先玩藍色
其實冇咩所謂
大家討論下

明白，姐係先綠後紅再藍。不過紅色直通中環喎，春袋喎

今日好順

其實調景嶺一個站塞左 將軍澳全部交通都癱瘓
巴士完全唔夠

咁我咪吹錯雞
仆街了

討論姐

咁姐係需要塞綠色先？
有巴打話紅色

我絲

大家討論，唔好屌

將軍澳線已經夠啦

但塞左先就肯定冇錯！

ok

所以唔搞綠色搞紅色？

要夠早啊，今朝好多豬搭到巴士

唔好咁陽，警察會有部處

agger
大家繼續加油
再早啲

咁鍾意返工，去拍林狗啦

Up

有撚用
咩部處？
禁制令？
唔比搭黨鐵？
唔比返工？

大家唔好阻人返工呀

繼續推

千奇唔好企晒係TKL月台，一企滿個月台, 由藍田開去TKL既車就落唔到人. 跟住連鎖效應. 千奇唔好，會造成好大影響

重狗做咩呀？重狗趕人落車呀？
喂大佬我住調景嶺番旺角唔通係九龍灣落車？

SOR 打錯, 係油塘先岩

玩殘綠色搞紅色
玩殘紅色搞 藍色

只要唔落車就唔需要返工，仲要唔關你事，係公眾活動導致
完全係攞正牌罷工，呢招真係好撚強大

無敵

Btw 其他線都可以咁做

唔好用八達通

玩殘綠色搞紅色
玩殘紅色搞 藍色

Agree綠線有九龍灣觀塘兩個大商業區 前者公司多外資
嗰兩個區返唔到
一 經濟一定有影響
二 大把手足被罷可以出嚟幫手

巴士嘅意思係站站停🤔？

lets try it

上車就得
唔洗落車

今日坐5個站先用得一個鐘

用議席去估算人數，綠色線係多人少少。

坐成日一齊開party

我都有俾錢，無位坐咪等下班囉

噴倒後鏡
路釘

今日有手足爆玻璃都支持

tui

geen line geen line confirmed

港島荃灣多離地撚

ignore them la, just focus on green line

記得帶定水

可以帶個大行李箱

bb車，輪椅，jeng

推！

仲塞緊？

我想要和理塞爆巴士攻略

齊上唔落

聽人講鐵冇左, 巴士自然排長龍

鐵收皮
巴士自然塞死
太多人排

llp

係時候宣傳

好撚多人住綠線家
日日都塞家啦

btw唔落車犯法家？

OK

咁對家可以點做？
唔比人上車？

g持

唔落車係絕對唔犯法
有1000種理由你唔記得落車
例如訓過龍

記得唔好用八達通

玩完綠色完紅色
玩完紅色玩藍色

主要係黑警根本阻止唔到
早啲講比多啲人知仲好

推啦

調景嶺大站 右通將軍澳線 左通觀塘線 下通港島

推！
命脈

Pish

啱啊，green object唔順氣咪一齊上車囉

港鐵大遊行

正
全部示威者搭港鐵示威

和你返工3.0 ？？

日日搞黨鐵
迫d 人去搭巴士
咁就令過半返工嘅人收皮

推爆

其實咁樣先係不合作運動, 返工返學LOOK,唔會有人比人拉,
令到D人去答巴士慢慢排已經係成功,長遠令到巴士多左人答,多返班次,減少對黨鐵依賴

繼續塞

呢2日綠色線完全無咗 我屌

無錯

用刑毀嘅方式😣？想啲大機構跳槽去政府嗰邊咩？（例如係無搜令嘅情況下自願交出閉路電視紀錄）

交左幾多次
ching訓撚醒未
搜查令同廁紙一樣
黑警申請就有

聽日見

KMB只係交過一次咋！

agger
方向正確

所以？
交過一次=之後唔會繼續交？
其實前線冇人理所謂嘅連登規矩
今日巴士照爆玻璃
冷氣軍師就算把啦

上車前，食包餅飲淡奶

但唔小心嘔返出黎都無辦法

搭巴士點算

一齊拉喼，推bb 車，咩大背包，坐輪椅 上地鐵

絕對支持

推 不過其實勁驚搭黨鐵 好撚驚炒車

推呀

lpp

和理非唔敢出手
巴士都冇咩用

popo會趕你落車

咁佢地又唔反了

多謝
大家即刻換線

塞爆埋個月台有無得諗？
一齊排隊扮上車 拖埋喼塞爆個月台
特別係九龍塘站果d轉車位

東鐵線斷開一半班支那人返唔到屋企

3

聽朝見
我愛搭黨鐵

千奇唔好係轉車站遊車河！
剩係幾千人係到遊已經會塞到仆街！

綠色綠色綠色

有

借位，推

咁危險千祈唔可以返學

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

我咁啱聽朝要拎個行李喼借俾個FD

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

佢地開多幾班咪一樣接走晒啲人

咁我地夠多人咪得
今日都塞左啦
和理非唔敢出手嘅最多
呢個係佢地可以做到嘅嘢

自己選擇啦！

二百萬和理非，政府無情，黑警屠城，你快啲加入塞車行列

咁坐車法同你平時坐有幾大分別
冇人阻既話唔會有咁塞啦

做香港人好攰 唔小心瞓著左

綠紅都要

唔理咩色啦

pish

咁你人都聚唔到
談何罷工
而且咪講左幾次
有一班唔敢出手嘅和理非
而佢地係佔大多數
你明未？

聽日港鐵大遊行

今日聽日全世界出嚟啊

推

呢d先係急事

ppp
聽日見！

做多次

東西兩鐵，油尖旺就馬路，香港交通直接玩完

要齊心啲呀大家！琴日綠線嘅效果麻麻咋！

六點正準時拖喼進場！

要嘅效果係持續！唔係一陣間呀！你老味！唔好撚畀佢行到呀！

推
日日塞
塞撚到佢仆街！

觀塘線塞到 邊到都唔洗去